批陳太尋外國支持 余黎青萍：極失望

【明報專訊】前政務司長陳方安生早前聯同多名前政府高官和立法會議員發公開信，就《逃犯條例》修例爭議提出多項訴求，包括要求政府成立獨立調查委員會，調查警方在6．12衝突中涉濫用武力，以及一次過特赦所有疑犯等。林鄭月娥參選時擔任其競選辦資深顧問的前高官余黎青萍（圖）回應陳太近期言論，形容相關要求極不合適，又批評對方尋求外國支持對抗香港，自己感到極其失望。

陳太：大家目標一致 設法解僵局
陳方安生昨透過助手回覆本報查詢表示：「在非常時期，我們要有新的思維。在香港，我們享有表達自由，各人都可以有自己的意見，但我肯定，大家的目標是一致的，就是尋找一個盡快解決目前僵局的方法。」

曾任保安局長的新民黨主席葉劉淑儀，昨公開余黎青萍的文字評論。余黎青萍稱，成立獨立調查委員會將繞過現行處理有關事宜的機構，而特赦所有疑犯亦將違背合法拘捕和檢控的制度，是當面向警方「打一巴掌」。她形容這些建議極不合適，亦不尊重支持政府的「沉默大多數」，她說自己曾十分尊重陳太，但現時對對方極其失望。

（反修例風暴）

支持陳方安生

林奠搵打手?

d智囊 顧問仲有面行出黎先好野
你地係咁撚勁就唔會搞到咁

Who?

On9閪一名

葉瘤真係好得閒

亦不尊重支持政府的「沉默大多數」....

支持但沈默....咩邏輯？

又一名臭閪黨

腦殘廢老至會搬出「沈默的大多數」。
即係話在人民大會堂以外的就是沈默的大多數，超過十三億！
點証明沈默的大多數是多少，公投啦！有冇膽呀？冇就返大陸！

發聲支持政府接近零成本，班「沉默的大多數」都唔發聲係都要沉默，噉好難令人相信真係存在一群「沉默的大多數」，況且沉默的大多數既然沉默，又點知佢嘅立場？

你可以話沉默的大多數係支持政府，我亦可以話佢地支持反送中，幾時沉默的大多數有預設立場一定撐政府。

原來林奠除咗connect之外
仲識得令前高官起罵戰